持台灣護照入境係咪會被即時拘捕 ?

大大隻字寫住中華民國，台妹要絕跡香港了